村田版一拳超人下星期更新

村田

respect

點解唔休息下
叫One更住原作先啦

老師

原作呢排幾正，希望繼續講king

原作更新左

又用牙咬

正到無倫

佢真係好中意一拳